根本連登仔離不開黃碌撚影子

講到自己幾勁 ，一出事先屌泛民同和理派，自己縮係鍵盤到，琴日話咩留守，都唔夠人 而家重要正評陳浩天呢個驚坐監的所謂領袖 私怨點玩

屌屌屌屌屌
屌屌屌屌屌
屌屌屌屌屌
⋯
⋯
屌！

發現只要識嘴炮都可以做到領袖，連登仔便會正評

搵一個香港版既韓國魚咪得

但碌撚其實幾似

唔驚坐監你唔第一個去?陳浩天都叫私怨左膠日日提防衝就係鬼叫咩?

陳浩天領袖來